% @Source Barbazo
% @Difficulté 1
On lance un dé à six faces parfaitement équilibré. On note $A$ l'événement
\og{}\textit{Obtenir un 1}\fg{} et $B$ l'événement \og{}\textit{Obtenir un 3}\fg{}.
\begin{enumerate}
  \item Que vaut $P(A)$ ?
  \item Que vaut $P(B)$ ?
  \item Que vaut $P(A \cap B)$ ?
  \item Les événements $A$ et $B$ sont-ils indépendants ?
\end{enumerate}
